邊撚個再係咁嗌人走我屌穿你老母塊閪皮

企最前既人乜彈都食齊
你企佢後面貪生怕死
用be water 唔好送頭做藉口比自己走
你係好意思 係過得自己既
你走
但唔好比我聽到你拉人走
見一個打一個

dllm

現場決定啦屌

岩